import ChevronRight from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/ChevronRight";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import {
  ButtonBadge,
  ButtonGroup,
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Heading,
  Page,
  Paragraph,
  UnorderedList,
  UnorderedListItem,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/GeenOpgeslagenItems"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "0.0.0",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# GeenOpgeslagenItems

<Canvas>
  <Story name="GeenOpgeslagenItems">
    <Page headerTitle="GeenOpgeslagenItems" headerBackButtonAction={() => {}}>
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={2}>Opgeslagen Items</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6} justifyContent="start">
          <ButtonGroup>
            <ButtonBadge pressed={true}>Alles</ButtonBadge>
            <ButtonBadge pressed={false}>Loes</ButtonBadge>
            <ButtonBadge pressed={false}>Oma</ButtonBadge>
          </ButtonGroup>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6} justifyContent="start">
          <Heading level={2}>Je hebt nog geen regelingen opgelsagen.</Heading>
          <Paragraph>
            Je kan regelingen die je interessant vindt of wilt bewaren voor later opslaan door op het Bookmark icoon te
            klikken naast de regelingen. Hieronder vindt je enkele veel bekeken regelingen:{" "}
          </Paragraph>
          <UnorderedList>
            <UnorderedListItem markerContent={ChevronRight({})}> Kinderbijslag </UnorderedListItem>
            <UnorderedListItem markerContent={ChevronRight({})}>
              <>Subsidie voor isolatiemaatregelen en (hybride) waterpompen</>
            </UnorderedListItem>
            <UnorderedListItem markerContent={ChevronRight({})}>Pensioenregeling</UnorderedListItem>
          </UnorderedList>
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
